人手無意義了

仲有幾耐要捱？

人手

Me

你冇意義了

關我撚事

屌 字都打撚錯

屌無老母

木二二了

好撚柒